The Orville 比 Star Trek Discovery

7.9/10 (36369)
Fox

Trailer (Season 1)

7.4/10 (56373)
CBS

2套都去到第二季今年，啱啱發現《The Orville》幾集好似都幾okay，有啲似搞笑版Star Trek。嗰故仔多啲探險成份加其他外星人背景，雖然係低成本制作同啲CG稍微冇咁吸引。

尋晚睇完Season 2最新嗰集，CG Budget比Season 1大咗好多

ST Season 2 好似好睇咗好多